決賽二簡一 7月之星 沙sir定香蕉sir

沙sir 幫辦 有office屌
香sir 一打十 仲有成隊撕紙王支援

Wave sir算啦 當俾浪沖走左

香蕉糖啦 叫我地認撚住佢ma

7月都未完
大把黑馬犬仔未上岸

選左6月先啦

仲有612當日掉磚同指揮開槍既韋sir

姓名 韋鑑洸先生
職位 (公眾活動小隊指揮官1)(中區)
辦公室電話 3660 9563
傳真 2521 9877
2549 3276 (GR)
電郵 ip-sip-emo-cdist@police.gov.hk
辦公室地址 香港上環中港道2號

咁多侯選人
半個月選一次都唔過份